{
    "(Deleted)": "(삭제됨)",
    "(unknown)": "(알 수 없음)",
    ":buyer purchased a :license of :item :soldAt": ":buyer는 :license의 :item :soldAt을(를) 구입했습니다.",
    ":count rating|:count ratings": ":count rating|:count ratings",
    ":count sale(s) - :amount": ":count 판매 - :amount",
    ":count sales": ":count 판매",
    ":count sale|:count sales": ":count sale|:count sales",
    ":count today": "오늘 :count",
    ":extension extension": ":extension 확장자",
    ":message. Retry after :seconds seconds.": ":message. :seconds초 후에 다시 시도하십시오.",
    ":name Settings": ":name 설정",
    ":name access token": ":name 액세스 토큰",
    ":name bot token": ":name 봇 토큰",
    ":name chat ID": ":name 채팅 ID",
    ":name enabled": ":name 활성화됨",
    ":name from phone number ID": "전화번호 ID의 :name",
    ":name help you create a widget in iOS that shows your revenues for this year, this month, and the total. To read more about :name :here.": ":name는 iOS에서 올해, 이번 달 및 총 수익을 보여주는 위젯을 만드는 데 도움을 줍니다. :name :here.에 대해 자세히 알아보려면",
    ":name is added successfully.": ":name이(가) 성공적으로 추가되었습니다.",
    ":name is already in your items list.": ":name은(는) 이미 항목 목록에 있습니다.",
    ":name is already in your watching items list.": ":name은(는) 이미 감시 항목 목록에 있습니다.",
    ":name settings are not configured.": ":name 설정이 구성되지 않았습니다.",
    ":name settings have been updated successfully.": ":name 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    ":name to phone number": "전화번호로 :name",
    ":name webhook URL": ":name 웹후크 URL",
    "A new version (:version / released on :releaseDate) is available to update, please go to :systemUpdateLink to upgrade to the latest version!": "새 버전(:version / :releaseDate)에 출시됨)을 업데이트할 수 있습니다. 최신 버전으로 업그레이드하려면 :systemUpdateLink로 이동하세요!",
    "A purchase code (license) is only valid for One Domain. Are you using this theme on a new domain? Purchase a :link to get a new purchase code.": "구매 코드(라이선스)는 하나의 도메인에만 유효합니다. 새 도메인에서 이 테마를 사용하고 있습니까? 새 구매 코드를 받으려면 :link를 구매하세요.",
    "Access Token": "액세스 토큰",
    "Access token": "액세스 토큰",
    "Account :name has been connected already.": ":name 계정이 이미 연결되었습니다.",
    "Account :name has been connected successfully.": ":name 계정이 성공적으로 연결되었습니다.",
    "Account :name has been reconnected successfully.": ":name 계정이 성공적으로 다시 연결되었습니다.",
    "Account :name not found.": ":name 계정을 찾을 수 없습니다.",
    "Accounts": "어카운트",
    "Actions": "액션",
    "Activate license": "라이선스 활성화",
    "Add New Language": "새 언어 추가",
    "Add Watching Item": "시청 항목 추가",
    "Add the above command to the crontab file and save it.": "위 명령을 crontab 파일에 추가하고 저장합니다.",
    "After creating your bot, you must send a message to your group/channel, then click on the button \"Get Chat ID\" to get the list of chat IDs.": "봇을 만든 후에는 그룹/채널에 메시지를 보낸 다음 “Get Chat ID” 버튼을 클릭하여 채팅 ID 목록을 가져와야 합니다.",
    "All rights reserved.": "모든 권리는 유보됩니다.",
    "Amount": "금액",
    "An environment name is required.": "환경 이름이 필요합니다.",
    "Analytics of :name": ":name의 분석",
    "App Size": "앱 크기",
    "Appearance": "외관",
    "Are you sure you want to close?": "닫으시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this item?": "정말 이 항목을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this locale?": "정말 이 로케일을 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to delete this user?": "정말 이 사용자를 삭제하시겠습니까?",
    "Are you sure you want to disconnect this account? This action will delete all data related to this account.": "정말 이 계정의 연결을 끊으시겠습니까?이 작업을 수행하면 이 계정과 관련된 모든 데이터가 삭제됩니다.",
    "Are you sure you want to import statements from Envato API, It will take a long while minutes?": "정말 Envato API에서 명령문을 가져오시겠습니까? 몇 분 정도 걸립니까?",
    "Are you sure you want to reset Envato integration? This action will reset Envato Client ID and Client Secret.": "정말 Envato 통합을 재설정하시겠습니까?이 작업을 수행하면 Envato 클라이언트 ID 및 클라이언트 암호가 재설정됩니다.",
    "Are you sure?": "확실해요?",
    "At least one channel must be selected.": "하나 이상의 채널을 선택해야 합니다.",
    "Authorization code is invalid": "승인 코드가 잘못되었습니다.",
    "Avatar": "아바타",
    "Back": "뒤로",
    "Cache Dir Writable": "캐시 디렉토리 쓰기 가능",
    "Cache Driver": "캐시 드라이버",
    "Cancel": "취소",
    "Cancelled.": "취소됨.",
    "Cannot connect this account. Please try again.": "이 계정을 연결할 수 없습니다.다시 시도해 주세요.",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Channel": "채널",
    "Check Permissions": "권한 확인",
    "Click here to activate license": "라이센스를 활성화하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Click here to copy this script": "이 스크립트를 복사하려면 여기를 클릭하십시오.",
    "Click on Generate button to create :name token": ":name 토큰을 생성하려면 생성 버튼을 클릭하십시오.",
    "Close": "닫기",
    "Code": "코드",
    "Columns": "열",
    "Compatible Browsers": "호환 가능한 브라우저",
    "Compatible Software": "호환 소프트웨어",
    "Compatible With": "호환 가능",
    "Config email settings.": "이메일 설정을 구성합니다.",
    "Configure your notifications settings.": "알림 설정을 구성합니다.",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "Confirm that, according to the Envato License Terms, each license entitles one person for a single project. Creating multiple unregistered installations is a copyright violation. :href.": "Confirm that, according to the Envato License Terms, each license entitles one person for a single project. Creating multiple unregistered installations is a copyright violation. :href.",
    "Congratulations! Your cronjob is running.": "축하드려요!크론잡이 실행 중입니다.",
    "Connect New Account": "새 계정 연결",
    "Connect to your server via SSH or any preferred method.": "SSH 또는 원하는 방법을 통해 서버에 연결합니다.",
    "Copied": "복사됨",
    "Copy": "복사",
    "Copy the above script and paste it to the widget in the :name app. Please save the above settings before using this script.": "위 스크립트를 복사하여 :name 앱의 위젯에 붙여넣습니다. 이 스크립트를 사용하기 전에 위의 설정을 저장하십시오.",
    "Copy this token": "이 토큰을 복사하세요",
    "Core Version": "핵심 버전",
    "Could not download language files. Please go to https://github.com/archielite/envato-translations/releases and download the language files manually.": "언어 파일을 다운로드할 수 없습니다. https://github.com/archielite/envato-translations/releases로 이동하여 언어 파일을 수동으로 다운로드하십시오.",
    "Could not download updated file. Please check your license or your internet network.": "업데이트된 파일을 다운로드할 수 없습니다.라이선스 또는 인터넷 네트워크를 확인하십시오.",
    "Could not import this file.": "이 파일을 가져올 수 없습니다.",
    "Could not send a testing email! Please check your email configuration.": "테스트 이메일을 보낼 수 없습니다! 이메일 구성을 확인하십시오.",
    "Country": "국가",
    "Create": "작성",
    "Create User": "사용자 생성",
    "Create a new user.": "새 사용자 만들기",
    "Create account": "계정 생성",
    "Created Date": "만든 날짜",
    "Cronjob": "크론잡",
    "Cronjob allow you to automate certain commands or scripts on your site.": "Cronjob을 사용하면 사이트의 특정 명령 또는 스크립트를 자동화할 수 있습니다.",
    "Current": "현재",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "Dark": "어둠",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Database": "데이터 베이스",
    "Database Connection": "데이터베이스 연결",
    "Database host": "데이터베이스 호스트",
    "Database name": "데이터베이스 이름",
    "Database password": "데이터베이스 암호",
    "Database port": "데이터베이스 포트",
    "Database username": "데이터베이스 사용자 이름",
    "Date": "날짜",
    "Deactivate license": "라이선스 비활성화",
    "Debug Mode Off": "디버그 모드 끄기",
    "Debug mode": "디버그 모드",
    "Delete": "삭제",
    "Delete Locale": "로케일 삭제",
    "Delete watching item": "시청 항목 삭제",
    "Demo URL": "데모 URL",
    "Demo mode": "데모 모드",
    "Dependencies": "종속성",
    "Detail": "세부 정보",
    "Disconnect": "연결 끊기",
    "Disconnect account": "계정 연결 해제",
    "Dismiss": "버리다",
    "Documentation": "선적 서류 비치",
    "Domain": "도메인",
    "Done. :count statements has been imported.": "완료. :count 문을 가져왔습니다.",
    "Download": "다운로드",
    "Download Your Envato Statements": "Envato 명세서 다운로드",
    "Download this language": "이 언어 다운로드",
    "Download your statements in CSV format": "명세서를 CSV 형식으로 다운로드",
    "Downloaded": "다운로드됨",
    "Drag and drop files here or click here to choose files.": "파일을 여기로 끌어다 놓거나 여기를 클릭하여 파일을 선택합니다.",
    "E.g. 14155238886": "예: 14155238886",
    "E.g: 10101010-10aa-0101-a1b1010a01b10": "예: 10101010-10aa-0101-a1b1010a01b10",
    "E.g: 101010aa-10aa-11aa-00aa-1010101010aa": "예: 101010aa-10aa-11aa-00aa-1010101010aa",
    "E.g: 587": "예: 587",
    "Earnings this month": "이번 달 수익",
    "Earnings today": "금일 실적",
    "Edit": "편집",
    "Edit User": "사용자 편집",
    "Email": "이메일",
    "Email Password Reset Link": "이메일 비밀번호 재설정 링크",
    "Email Settings": "이메일 설정",
    "Email log channel": "이메일 로그 채널",
    "Email settings": "이메일 설정",
    "Enable :name notifications?": ":name 알림을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable sales notification for events:": "이벤트에 대한 판매 알림 활성화:",
    "Encryption": "암호화",
    "Endpoint": "끝점",
    "Enter confirm password": "비밀번호 확인 입력",
    "Enter current password": "현재 비밀번호 입력",
    "Enter email": "이메일 입력",
    "Enter email address": "이메일 주소 입력",
    "Enter name": "이름 입력",
    "Enter new password": "새 비밀번호 입력",
    "Enter your App ID...": "앱 ID 입력...",
    "Envato API limit reached. Please wait :time seconds.": "Envato API 제한에 도달했습니다. :time초 동안 기다려 주십시오.",
    "Envato Accounts": "엔바토 계정",
    "Envato Integration": "엔바토 통합",
    "Environment Settings": "환경 설정",
    "Ex: smtp.gmail.com": "예: smtp.gmail.com",
    "Extended & Renewed Support Sales": "지원 영업 연장 및 갱신",
    "Favicon": "파비콘",
    "Fetch Statements": "명세서 가져오기",
    "Following the :link to create a :name webhook URL.": ":link를 따라 :name 웹후크 URL을 생성합니다.",
    "Forgot Password": "비밀번호를 잊으 셨나요",
    "Forgot your password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Forgot your password? No problem. Just let us know your email address and we will email you a password reset link that will allow you to choose a new one.": "비밀번호를 잊으셨나요?문제 없어요.이메일 주소를 알려주시면 새 비밀번호를 선택할 수 있는 비밀번호 재설정 링크를 이메일로 보내드립니다.",
    "Framework Version": "프레임워크 버전",
    "Free/Total Disk Space": "여유/총 디스크 공간",
    "From :from to :to": ":from부터 :to까지",
    "From Phone Number ID": "전화번호 ID에서",
    "From region": "지역에서",
    "General Settings": "일반 설정",
    "Generate": "생성",
    "Get Chat ID": "채팅 ID 가져오기",
    "Get items from API (from page :from to page :to)...": "Get items from API (from page :from to page :to)...",
    "Get statements from API (from page :from to page :to)...": "Get statements from API (from page :from to page :to)...",
    "Gradient Color From": "그라디언트 색상: 출처",
    "Gradient Color To": "그라디언트 색상:",
    "Here you can manage user accounts.": "여기서 사용자 계정을 관리할 수 있습니다.",
    "Here you can manage your Envato accounts.": "여기에서 Envato 계정을 관리할 수 있습니다.",
    "Hide earnings?": "수익 숨기기?",
    "High Resolution": "높은 해상도",
    "Host": "주인",
    "If enabled, money earnings on the dashboard page will be hidden.": "활성화하면 대시보드 페이지의 수익이 숨겨집니다.",
    "If not selected, the default currency (USD) will be used.": "선택하지 않으면 기본 통화 (USD) 가 사용됩니다.",
    "If you don't have received any message from the bot, please reply to the message from the bot with any word to mark it as not spam.": "봇으로부터 메시지를 받지 못했다면 봇이 보낸 메시지에 아무 단어나 회신하여 스팸이 아님으로 표시해 주세요.",
    "If you use Laravel Sail, just change database host to \"mysql\". On some hosting database host can be \"localhost\" instead of \"127.0.0.1\"": "Laravel Sail을 사용하는 경우 데이터베이스 호스트를 \"mysql\"로 변경하십시오. 일부 호스팅 데이터베이스 호스트에서 \"127.0.0.1\" 대신 \"localhost\"가 될 수 있습니다.",
    "If your profile page is :href, then your username on Envato is :name.": "프로필 페이지가 :href,인 경우 Envato의 사용자 이름은 :name.입니다.",
    "Import from :type": ":type에서 가져오기",
    "Import statements from :type": ":type에서 문 가져오기",
    "Imported :count statements...": ":count 문을 가져왔습니다...",
    "Importing": "임포트",
    "Importing items from API, please wait...": "API에서 항목을 가져오는 중입니다. 잠시만 기다려 주세요...",
    "Importing items...": "항목 가져오기 중...",
    "Install": "설치하기",
    "Installation": "설치",
    "Installer": "인스톨러",
    "Invalid license.": "라이선스가 유효하지 않습니다.",
    "Invalid purchase code!": "잘못된 구매 코드입니다!",
    "Invalid widget class.": "위젯 클래스가 잘못되었습니다.",
    "It is not recommended because your Envato account has :count statements due to Envato API limitation.": "Envato API 제한으로 인해 Envato 계정에 :count 문이 있으므로 권장되지 않습니다.",
    "It looks as though there are no data to display.": "표시할 데이터가 없는 것 같습니다.",
    "It uses Envato Market API to get your Envato statements. Sometimes, it would be delayed due to Envato API limitation.": "Envato Market API를 사용하여 Envato 명세서를 가져옵니다. 때때로 Envato API 제한으로 인해 지연될 수 있습니다.",
    "Item Histories": "아이템 히스토리",
    "Item has been deleted from your watching list successfully.": "관심 목록에서 항목이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Item not found.": "항목을 찾을 수 없습니다.",
    "Items": "아이템",
    "Key": "키",
    "Language": "언어",
    "Last 30 days": "지난 30일",
    "Last 7 days": "지난 7일",
    "Last checked at :time": ":time에 마지막으로 확인됨",
    "Last connected :time": "마지막으로 연결된 :time",
    "Last month": "지난 달",
    "Latest sale! 🎉": "최신 세일!🎉",
    "Layout": "공들여 나열한 것",
    "Learn more": "자세히 알아보기",
    "Left to Right (LTR)": "왼쪽에서 오른쪽 (LTR)",
    "License Activation": "라이선스 활성화",
    "License key": "라이선스 키",
    "License type": "라이선스 유형",
    "Licensed to :buyer. Activated since :licensedAt.": ":buyer.에 라이선스됨 :licensedAt. 이후 활성화됨",
    "Light": "라이트",
    "Local Currency": "현지 통화",
    "Localize Earnings": "수익 현지화",
    "Log in": "로그인",
    "Logo": "로고",
    "Mailer": "우편 발신인",
    "Manage Languages": "언어 관리",
    "Manage accounts": "계정 관리",
    "Manage languages for your application.": "애플리케이션의 언어를 관리하세요.",
    "Manage your extended & renewed support sales": "연장 및 갱신된 지원 판매 관리",
    "Manage your items": "아이템 관리",
    "Manage your reverse sales": "역판매 관리",
    "Manage your sales by countries": "국가별 판매 관리",
    "Manage your statements": "명세서 관리",
    "Manage your translations.": "번역을 관리하세요.",
    "Manage your watching items.": "시청 항목을 관리하세요.",
    "Method not allowed.": "비 허가 된 방식.",
    "More info": "더 많은 정보",
    "N/A": "해당 사항 없음",
    "Name": "이름",
    "Needs to set :field in your Envato app to:": "Envato 앱에서 :field를 다음으로 설정해야 합니다.",
    "New Sale": "신규 세일",
    "New User": "새 사용자",
    "New language added successfully.": "새 언어가 성공적으로 추가되었습니다.",
    "Next": "다음",
    "No": "아니오",
    "No accounts found.": "계정을 찾을 수 없습니다.",
    "No accounts found. Please connect your Envato account first.": "계정을 찾을 수 없습니다.먼저 Envato 계정을 연결하세요.",
    "No chat group found. Please send a message to your bot first.": "채팅 그룹을 찾을 수 없습니다.먼저 봇에게 메시지를 보내세요.",
    "No data available": "데이터를 사용할 수 없음",
    "No sales": "판매 없음",
    "No sales today": "오늘 판매 없음",
    "Note: Your site IP will be added to blacklist after :attempts failed attempts.": "참고: 시도가 :attempts 실패하면 사이트 IP가 블랙리스트에 추가됩니다.",
    "Notification settings updated successfully.": "알림 설정이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Notifications": "알림",
    "Notifications Settings": "알림 설정",
    "Number of sales": "판매 건수",
    "OK": "좋아요",
    "Open Exchange App ID": "오픈 익스체인지 앱 ID",
    "Open the crontab file using a text editor (e.g., `crontab -e`).": "텍스트 편집기 (예: `crontab -e`) 를 사용하여 크론탭 파일을 엽니다.",
    "Open user menu": "사용자 메뉴 열기",
    "Order ID": "주문 ID",
    "Owned": "소유",
    "PHP Max Execution Time(s)": "PHP 최대 실행 시간",
    "PHP Memory Limit": "PHP 메모리 제한",
    "PHP Version": "PHP 버전",
    "PNG, JPEG, JPG. Upto 20MB": "PNG, JPEG, JPG. 최대 20MB",
    "Package": "패키지",
    "Packages Installed": "설치된 패키지",
    "Password": "패스워드",
    "Please configure your Envato Client ID and Client Secret first.": "먼저 Envato 클라이언트 ID와 클라이언트 시크릿을 구성하십시오.",
    "Please enter purchase code.": "구매코드를 입력해주세요.",
    "Port": "포트",
    "Postmark token": "소인 토큰",
    "Powered by": "에 의해 구동",
    "Previous": "이전",
    "Price": "가격",
    "Price :price (After buyer fee) - Earnings :amount (Author fee :authorFee - Tax :tax)": "가격 :price(구매자 수수료 후) - 수입 :amount(저자 수수료 :authorFee - 세금 :tax)",
    "Primary Color": "기본 색상",
    "Processed.": "처리됨.",
    "Profile": "프로필",
    "Purchase code": "구매 코드",
    "Queue Connection": "대기열 연결",
    "Rating Avg.": "평점 평균",
    "Reconnect account": "계정 재연결",
    "Refund": "환불",
    "Refund Sale": "환불 세일",
    "Region": "지역",
    "Remember me": "나를 기억해",
    "Remove": "제거",
    "Reports": "보고서",
    "Reset": "초기화",
    "Reset Envato integration": "엔바토 통합 초기화",
    "Reset Envato integration successfully!": "Envato 통합을 성공적으로 재설정했습니다!",
    "Reset Password": "비밀번호 재설정",
    "Reset license on this domain": "이 도메인의 라이선스 재설정",
    "Reversal": "반전",
    "Reversal Sale": "리버설 세일",
    "Reversal Sales": "리버설 세일",
    "Right to Left (RTL)": "오른쪽에서 왼쪽으로 (RTL)",
    "SSL Installed": "SSL 설치됨",
    "Sale Refund": "판매 환불",
    "Sales": "세일즈",
    "Sales By Countries": "국가별 판매",
    "Sales By Country": "국가별 판매",
    "Sales By Item": "품목별 판매",
    "Sales By Items": "품목별 판매",
    "Sales Reversal": "판매 반전",
    "Sales report": "판매 보고서",
    "Sales this month": "이번 달 판매",
    "Sales today": "오늘의 판매",
    "Save": "저장",
    "Save changes": "변경 내용 저장",
    "Secondary Color": "보조 색상",
    "Secret": "비밀",
    "Send email successfully!": "이메일을 성공적으로 보내세요!",
    "Send test": "테스트 전송",
    "Sender email": "발신자 이메일",
    "Sender name": "보낸 사람 이름",
    "Sendmail Path": "센드메일 경로",
    "Server Environment": "서버 환경",
    "Server OS": "서버 OS",
    "Server Requirements": "서버 요구 사항",
    "Server Software": "서버 소프트웨어",
    "Session Driver": "세션 드라이버",
    "Session expired this page will reload in 5s.": "세션이 만료되었습니다. 이 페이지는 5초 후에 다시 로드됩니다.",
    "Setting up the Cronjob": "크론잡 설정",
    "Settings": "설정",
    "Settings have been updated successfully.": "설정이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Show earnings?": "수익 보기?",
    "Showing :from to :to of :total results": ":from - :to의 :totaltal 결과 표시 중",
    "Sign In": "로그인",
    "Sign out": "로그아웃",
    "Signed in as": "다음 계정으로 로그인",
    "Site Description": "사이트 설명",
    "Site Direction": "사이트 방향",
    "Site Language": "사이트 언어",
    "Site Name": "사이트 이름",
    "Size :size": "크기 :size",
    "Skip": "건너뛰기",
    "Software Framework": "소프트웨어 프레임워크",
    "Something went wrong.": "뭔가 잘못됐어요.",
    "Source Files Included": "포함된 소스 파일",
    "Statements": "성명서",
    "Statements from :from to :to": ":from에서 :to까지의 문",
    "Step :step | :title": "Step :step | :title",
    "Storage Dir Writable": "저장소 디렉터리 쓰기 가능",
    "Submit": "제출",
    "Support :month months from now :supportType": "지금부터 :month 개월 후 :supportType 지원",
    "Support Amount: :supportAmount": "지원 금액: :supportAmount",
    "Support time": "지원 시간",
    "Supported Expired: :supportedFrom": "지원 만료: :supportedFrom",
    "Supported Until: :supportedUntil": "지원 기한: :supportedUntil",
    "Switch Account": "계정 전환",
    "System": "시스템",
    "System Environment": "시스템 환경",
    "System Information": "시스템 정보",
    "System Updater": "시스템 업데이터",
    "System Users": "시스템 사용자",
    "Test email": "테스트 이메일",
    "Test notification sent successfully.": "테스트 알림이 성공적으로 전송되었습니다.",
    "Test send mail": "메일 보내기 테스트",
    "The :attribute must be a valid Envato item URL.": ":attribute는 유효한 Envato 항목 URL이어야 합니다.",
    "The access token is invalid. Please try to reconnect this account.": "액세스 토큰이 잘못되었습니다. 이 계정을 다시 연결해 보십시오.",
    "The cronjob will now run at every minute and execute the specified command.": "이제 cronjob이 1분마다 실행되고 지정된 명령을 실행합니다.",
    "The following errors occurred:": "다음과 같은 오류가 발생했습니다.",
    "The language has been deleted successfully.": "언어가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "The requested language does not exist.": "요청한 언어가 존재하지 않습니다.",
    "The search keyword must be a string.": "검색 키워드는 문자열이어야 합니다.",
    "The update files have been downloaded successfully.": "업데이트 파일이 성공적으로 다운로드되었습니다.",
    "The user has been deleted successfully.": "사용자가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Theme Mode": "테마 모드",
    "ThemeForest Files Included": "ThemeForest 파일 포함",
    "This Month": "이번 달",
    "This Year": "올해",
    "This account does not exists.": "이 계정은 존재하지 않습니다.",
    "This account is not connected to :email.": "이 계정은 :email.에 연결되어 있지 않습니다.",
    "This action is not allowed.": "이 작업은 허용되지 않습니다.",
    "This action is not existed or implemented.": "이 작업은 존재하지 않거나 구현되지 않았습니다.",
    "This action might take several minutes to be completed.": "이 작업을 완료하는 데 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.",
    "This action restricted by demo mode!": "이 작업은 데모 모드로 제한됩니다!",
    "This is a test email from :name": "이것은 :name에서 보낸 테스트 이메일입니다.",
    "This month": "이번 달",
    "This session not found or completed. Please upload CSV first.": "이 세션을 찾거나 완료하지 못했습니다.먼저 CSV를 업로드하세요.",
    "Timezone": "타임존",
    "To Phone Number": "전화번호로",
    "To get your :name Bot Token, you need to create a bot using the :link bot.": ":name 봇 토큰을 얻으려면 :link 봇을 사용하여 봇을 생성해야 합니다.",
    "To run the cronjob, follow the instructions below.": "cronjob을 실행하려면 아래 지침을 따르십시오.",
    "Today": "오늘",
    "Token": "토큰",
    "Tools": "도구",
    "Total": "합계",
    "Total earnings": "총 수익",
    "Total followers": "총 팔로워",
    "Total items": "전체 항목",
    "Total sales": "총 매출액",
    "Total sales not available": "총 판매량 없음",
    "Translate": "번역하기",
    "Translate this language": "이 언어를 번역하세요",
    "Translating from :from to :to": ":from에서 :to로 번역 중",
    "Translations": "번역",
    "Translations updated successfully.": "번역이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Type": "타입",
    "URL": "URL",
    "Unable to delete the language.": "언어를 삭제할 수 없습니다.",
    "Unable to save the .env file, Please create it manually.": ".env 파일을 저장할 수 없습니다. 수동으로 생성하십시오.",
    "Update": "업데이트",
    "Update the password used for logging into your user account.": "사용자 계정에 로그인할 때 사용하는 암호를 업데이트합니다.",
    "Update your Envato credentials to use the Envato Market API. If you don't have an Envato app, please create a new app :here.": "Envato Market API를 사용하려면 Envato 자격 증명을 업데이트하십시오. Envato 앱이 없으면 새 앱 :here.을(를) 만드십시오.",
    "Update your appearance": "외모 업데이트하기",
    "Upload": "업로드",
    "Uploaded. Waiting for process...": "업로드됨.프로세스 대기 중...",
    "User has been created successfully.": "사용자가 성공적으로 생성되었습니다.",
    "User has been deleted successfully.": "사용자가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "User has been updated successfully.": "사용자가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Username": "사용자 이름",
    "Value": "가치",
    "Verify": "확인",
    "Verify Purchase Code": "구매 코드 확인",
    "Verify the authenticity of their purchased items on Envato.": "Envato에서 구매한 품목의 진위 여부를 확인하십시오.",
    "Video Preview Resolution": "비디오 미리보기 해상도",
    "View stats": "통계 보기",
    "Waiting for upload...": "업로드 대기 중...",
    "Watching Items": "아이템 감상",
    "Webhook URL": "웹후크 URL",
    "Welcome back,": "다시 오신 것을 환영합니다.",
    "What is this?": "이게 뭐야?",
    "Yes": "예",
    "You are not authorized to perform this action.": "이 작업을 수행할 권한이 없습니다.",
    "You can get your \"App ID\" from :link": ":link에서 \"앱 ID\"를 얻을 수 있습니다.",
    "You can learn more about cronjob from the Laravel :documentation": "Laravel :documentation에서 cronjob에 대해 자세히 알아볼 수 있습니다.",
    "You can upload multiple CSV files at once, it can take a few minutes.": "한 번에 여러 CSV 파일을 업로드할 수 있으며 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.",
    "You cannot delete yourself.": "본인은 삭제할 수 없습니다.",
    "You do not have any Envato accounts.": "Envato 계정이 없습니다.",
    "You have :count statements on Envato market. This is the best way to import your statements.": "Envato 시장에 :count개의 진술이 있습니다. 이것이 진술을 가져오는 가장 좋은 방법입니다.",
    "You just sold :item (total :sales sales) for :price (:time).": "방금 :item(총 :sales 매출)을 :price(:시간) 동안 판매했습니다.",
    "You must log in to :envatoSite first.": "먼저 :envatoSite에 로그인해야 합니다.",
    "You need to create a WhatsApp Business API account to get your access token. :link": "You need to create a WhatsApp Business API account to get your access token. :link",
    "Your .env file settings have been saved.": ".env 파일 설정이 저장되었습니다.",
    "Your Envato account could not be connected. Please try to reconnect this account.": "Envato 계정을 연결할 수 없습니다. 이 계정을 다시 연결해 보십시오.",
    "Your Envato account has been disconnected.": "Envato 계정 연결이 끊겼습니다.",
    "Your Envato integration credentials updated successfully.": "Envato 통합 자격 증명이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Your Envato's name": "Envato의 이름",
    "Your Envato's username": "엔바토 사용자 이름",
    "Your asset files have been published successfully.": "자산 파일이 성공적으로 게시되었습니다.",
    "Your cronjob is not running. Please check your server's cronjob.": "크론잡이 실행되고 있지 않습니다.서버의 cronjob을 확인하십시오.",
    "Your files and database have been updated successfully.": "파일 및 데이터베이스가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Your license could not be activated.": "라이선스를 활성화할 수 없습니다.",
    "Your license could not be deactivated.": "라이선스를 비활성화할 수 없습니다.",
    "Your license could not be revoked.": "라이선스를 취소할 수 없습니다.",
    "Your license has been activated successfully.": "라이선스가 성공적으로 활성화되었습니다.",
    "Your license has been deactivated successfully.": "라이선스가 성공적으로 비활성화되었습니다.",
    "Your license has been revoked successfully.": "라이선스가 성공적으로 취소되었습니다.",
    "Your password has been updated successfully.": "비밀번호가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Your profile has been updated successfully.": "당신의 프로필은 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Your server is not connected to the internet.": "서버가 인터넷에 연결되어 있지 않습니다.",
    "Your settings have been saved.": "설정이 저장되었습니다.",
    "Your settings have been updated successfully.": "설정이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Your system has been cleaned up successfully.": "시스템이 성공적으로 정리되었습니다.",
    "Your system has been installed successfully.": "시스템이 성공적으로 설치되었습니다.",
    "Your username on Envato": "Envato에 등록된 사용자 이름",
    "documentation": "선적 서류 비치",
    "instructions": "명령",
    "new license here": "새 라이선스는 여기",
    "translation key": "번역 키"
}
